肥西減肥

keep住減兩年幾三年 做運動控制飲食 而家48.9kg 但係減到m都唔黎 加上份工越黎越忙冇乜時間做運動 最多一個禮拜做得嗰一兩次 食嘢都食多左
好驚會反彈

男人唔黎m正常
你做左咁多年人唔係依家先知呀嗎?

屌你我絲

你話你係就係呀
無圖我夠話我係陳雲根啦

好啦我都無謂扮嘢啦 其實我係人中巨龍浩南哥

絲打幾高？